真係冇人拉狗，睇到眼都突埋。究竟花生友個腦係咩構造？

(證據確鑿) 尖沙咀黑警向路過市民用警棍毆打

[尖沙咀] 警察因言語當街打人

跟住啲留言話「黑警死全家」、「煲大佢」、「痴撚線」etc.
到下星期事件重演，網民又會話「納粹香港警察」、「屌黑警老母」...
到下下星期又再...
無辜市民不斷被拉，未完未了

現正式呼籲全港市民必須調整心態，請全民勇武

以後再見到有無辜市民被狗拉，在場人士請勇敢少少上前拉狗救人，可唔可以？
以當時情況嚟講，街坊圍住黑警嚟屌 / 講道理嘅作用唔大，人命大過天，宜優先救人

以後除咗嗌「香港人，加油！」，唔該加多句，「香港人，覺醒！」，可唔可以？

小弟JJ插沙跪求各位追求進步

最後，「岳義精神，打狗救人」/「岳義精神，拉狗救人」

引用會員「HelloPePe」留言：

繼續引用：

未完

唉，幾時先肯進化

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

最後

即場問有冇人跟隊打波啦

岳義精神 打狗救人

建議出本說明書

香港人唔睇說明書圖文並茂係學唔識

現正式呼籲全港市民必須調整心態，請全民勇武

唔該幫一幫手推上熱門啦
突發！覺醒要人

推

自動自覺啦

要計劃一下

深夜冇人推
10月1前重開post再推上熱門

點解大家當戲睇
睇到好嬲

現場 超過廿隻狗 點打呀 你教我
尖沙咀呀 全部人連口罩都無

未計附近過黎支援既狗